【集中討論】4點鐘黑警例行記者會

根據琴日江永祥聲稱 有明顯傷勢會即時送院
但有個被捕者講番 當時好多人傷勢好明顯但無即時送院
詳情可參加呢條link

所以 記者朋友
麻煩你地提問個陣 要求警方公開新屋嶺當晚cctv
係由落車到入去 再由出去到上車
究竟流哂血唔叫有明顯傷勢 點先算明顯傷勢？？

同埋 問警方
未夠18歲既被捕人士係咪可以有社工陪同？
如果佢答係
麻煩追問番點解琴晚ssp有被捕人係18歲以下 當時有社工要求陪同 但當時警員無視佢？
( 最好比埋片佢睇！！！）

唔該記者！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+6撐你地!!!

推!!!!!!!!!!!!

好諷刺
根本所有野都做唔到